[陰謀論]關於不反對通知書

上星期上水 沙田兩場夢 都係係不反對通知書後發生嚴重衝突 (當然黑犬係有預謀既佈局) 再加上cctvb頭先報道有議員呼籲政府重新審視不反對通知書既批准條件
會唔會係黑犬聯同政府同建制狗 以依兩日所謂既暴亂 想借機收緊不反對通知書既批准條件 用黎 消滅香港人既集會自由

利申對申請不反對通知書零認識 純FF

Pish

Push

同意

咁就唔申請，直接去發夢
班狗官仲難守